暪住男朋友搵前度係咪死罪

如題

係 完

我都唔幫你

唔好俾佢知
同唔好再搵

係呀 仆街

搵黎做咩？

緊係啦仲使問